秋冬天出汗/食熱野/去人多既地方會痕

我就係患者，當以上情境出現就會出現巨痕由頭到背好似比針吉既痕
其實係膽鹼能性蕁麻疹

當受熱、精神緊張、攝入熱的食物或飲料，或在運動後，體溫略增，增熱的血流刺激大腦體溫調節中樞，興奮膽鹼能性神經並釋放乙醯膽鹼，如果對這種化學物質過敏，可以出現過敏反應。

詳細內容

有冇香港既皮膚科/內分泌科既巴打發表下意見